經過今晚，大家一定要反省呢三樣嘢！

經過今晚，大家一定要反省呢三樣嘢！
機場只可以文宣！

1。機場係「和你飛」，並唔係「阻你飛」。
阻住外國遊客入禁區根本就冇意思，
佢哋咁燥根本就唔會聽你講嘢。
相反只會令佢哋覺得你哋好反感，一傳十十傳百咁就玩完。

大家記住我哋第一日係兩個月以來，贏得最漂亮嘅一仗！
外國遊客係我哋迫政府嘅人質，所以我哋一定要對人質好d！

2。機場最大缺點係交通配套唔夠

而家機場嘅交通配套根本就係不勝負荷。
大家記住，你要入機場食飯，只要每日打爆佢個交通配套，自然所有航班就會cancel！

大家入去食飯根本就唔會俾人拉，俾人打，食催淚彈，最安全！又比到壓力政府！！
目標為本，只要cancel 哂90%航班，咁就任務完成！
只要佢哋仲有少少航班升降上落，根本就唔會出催淚彈！

3。鬼，點都捉唔晒
講真俾你捉到隻鬼又點？入面咁多鬼係入面你點捉？好似今晚咁，比你捉到兩隻，但外國遊客個Focus就會錯晒！大家要識得分輕重！記得大家初心係乜嘢？五大訴求 缺一不可

同意嘅請幫手推post
有錯都可以指正

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

Agree!!! 一定要理智！唔好再執着捉鬼

光復香港之前不如先光復連登

講真 你係機場又唔會勇武又唔會比人捉 就算有鬼你怕咩姐

Push

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

收皮啦
呢啲就真係謀殺啦
阻住消防救人

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG